而家仲有無女好似我咁想識D純情既男

如題,24歲女,5賭5蒲，5漂5煙5酒,5肥,

你幾碎?

你柒夠未

5p 添

［認真］同你一樣都係唔賭唔煙唔酒唔蒲，感覺好似好難識到女仔咁 D人整日話男人唔壞，女人唔愛

我咁純情點解所無女